利坐擁六個最強球員

最強龍門 金手套阿利臣
最強中堅 具有統治力既雲迪力
最強左閘 羅拔臣 d出波自動導行咁 曼年最需要
最強右閘 醒目得黎又勤力助攻助守阿努
最強後備 奧力治 求其有位比佢射都入咁濟

最強炸彈 老虎 一唔出佢先有冠軍

正皮比老虎

老虎真係
好彩冇出佢

笑左 最強炸強點會係懦夫雲

係都係摩蘭奴啦

醉強b2b 中場 神軒

炸彈人屌摩不敗

最強阿叉
最強力架

我呢屌你

英冠料都吹奏

其實佢邊樣出色

領導力
Recovery
長傳

邊個係老虎

謝拉特

卡利奧斯本黎上年都係利贏既

未必既 皇馬始終有牙朗 不過唔會輸得咁on9